今日炒晒車,仲點係班藍絲面前抬頭

駁唔到

最落力係你啦

乖乖地認衰仔
啲人好快會唔記得乜水黎

香港人的強項是什麼？